有無人係唔識/得小學程度英文能力？

其實都唔係好重要，大把人唔識咪一樣咁生存

利申：小6程度

我小3程度，

我應該小六到

你日文勁過英文啦

小六生都比我好

我日文得小1

見工英文自我介紹都唔得既level

好彩日文都識的搭救

在此告誡扮ABC 柒頭： 食屎啦你地

習近平

話自己日文得英文唔得果d，跟本只係對英文冇興趣既毒撚，但語言天份係有
有d人係天生冇語言天份

我係生活工作完全唔洗用英文，只用日文，所以忘記哂

有時見到啲好簡單既英文都唔記得